成日盲撐「不分化」根本戇鳩

泛民班垃圾搞屎棍既禍害可以仲深過建制
人哋都無當過你同路人講咩不分化

不分化係和勇不分
唔係投共都得囉

係 泛民好撚陰險